"RC:ImgMsg"="[图片]";
"RC:LBSMsg"="[位置]";
"RC:VcMsg"="[语音]";
"RC:ImgTextMsg"="[图文]";
"RC:PSMultiImgTxtMsg"="[图文]";
"RC:PSImgTxtMsg"="[图文]";
"RC:SightMsg"="[小视频]";
"Draft"="[草稿]";
"conversation_private_collection_title"="聊天助手";
"conversation_customer_collection_title"="客服助手";
"conversation_group_collection_title"="群助手";
"conversation_discussion_collection_title"="讨论组助手";
"conversation_systemMessage_collection_title"="系统消息助手";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";
"speakerAccessRight"="您没有麦克风访问权限，请前往“设置-隐私-麦克风”选项中，允许访问您的手机麦克风!";
"cameraAccessRight"="您没有相机访问权限，请前往“设置-隐私-相机”选项中，允许访问您的手机相机!";
"VoIP_Mute"="静音";
"VoIP_Speaker"="免提";
"VoIP_End"="结束";
"VoIP_Answer"="应答";
"VoIP_Reject"="拒接";
"VoIP_Drop"="挂断";
"Request_Friends_extra"="请求添加好友消息";
"Setting"="设置";
"Back"="返回";
"IsDeleteHistoryMsg"="是否删除历史消息？";
"ConnectionIsNotReachable"="当前网络不可用，请检查你的网络设置";
"PreviewFile"="文件预览";
"StartDownloadingFile"="开始下载";
"FileIsDownloading"="下载中...";
"FileDownloadFailed"="下载失败";
"FileDownloadCanceled"="下载已取消";
"OpenFileInOtherApp"="在其他应用中打开";
"Audio"="语音通话";
"unknown_message_cell_tip"="当前版本暂不支持查看此消息";
"unknown_message_notification_tip"="收到一条不支持的消息";
"Copy"="复制";
"Delete"="删除";
"Recall"="撤回";
"Forward"="转发";
"MessageRecalling"="消息撤回中...";
"MessageRecalled"="撤回了一条消息";
"MessageRecallFailed"="撤回不成功，请检查网络连接";
"Save"="保存";
"SavePhotoFailed"="图片保存失败";
"SavePhotoSuccess"="图片保存成功";
"Done"="完成";
"LocationInformation"="位置信息";
"LocalNotificationShow"="显示";
"MaxNumSelectPhoto"="最多选择9张";
"AllPhoto"="全部照片";
"NoPhotoTitle"="无照片或视频";
"NoPhotoDesc"="您可以使用相机拍摄照片和视频，或使用iTunes将照片和视频同步到iPhone.";
"SetToTop"="置顶聊天";
"NewMsgNotification"="新消息通知";
"ClearRecord"="清除聊天记录";
"CanNotRemoveSelf"="不能移除自己";
"MemberNumber"="位成员";
"You"="你";
"Invite"="邀请";
"JoinDiscussion"="加入了讨论组";
"QuitDiscussion"="退出了讨论组";
"By"="将";
"RemoveDiscussion"="移出了讨论组";
"ModifyDiscussion"="修改讨论组为";
"InviteStatus"="了成员邀请";
"Open"="开启";
"Close"="关闭";
"VoIP_Calling"="正在拨号...";
"VoIP_Talking"="对方正在通话!";
"VoIP_Offline"="对方不在线!";
"VoIP_Net_busy"="网络繁忙，稍后再试！";
"VoIP_Not_Accept"="对方未接听";
"VoIP_Rejected_By_Blacklist"="您的通话请求已发出，但被对方拒绝";
"WaitingForAcceptInvitation"="正在等待对方接受邀请...";
"VoIP_CallingFailed"="呼叫建立失败，请重新再拨";
"VoIP_invite"="邀请您接受聊天";
"VoIP_Incoming_Notification"="发起了语音通话";
"VoIP_Accepted_Notification"="接受了语音通话";
"VoIP_SessionIDWrong"="呼叫Session ID 错误";
"Yesterday"="昨天";
"SearchPublicService"="查找服务号";
"PublicService"="服务号";
"NOT_IN_DISCUSSION"="您当前不在此讨论组";
"NOT_IN_GROUP"="您当前不在此群组";
"FORBIDDEN_IN_GROUP"="您在当前群组中被禁言。";
"NOT_IN_CHATROOM"="您当前不在此聊天室";
"Message rejected"="您的消息已发出，但被对方拒绝";
"AccessRightTitle"="无法访问";
"ForbiddenInChatRoom"="你已被禁言，不能发送消息。";
"KickedFromChatRoom"="你已被踢出聊天室。";
"JoinChatRoomRejected"="你被禁止加入聊天室，请联系客服。";
"JoinChatRoomFailed"="加入聊天室失败";
"Connecting..."="连接中...";
"FromFriendInvitation"="来自%@的好友请求";
"AcceptFriendRequest"="通过了你的好友请求";
"AddFriendInvitation"="添加好友请求";
"ReadAll"="阅读全文";
"OfficialAccounts"="公共账号";
"Share"="推荐给朋友";
"Report"="举报";
"OpenURLInBrowser"="在Safari中打开";
"CopyURL"="复制链接";
"ClearHistory"="清空内容";
"Unfollow"="不再关注";
"Introduced"="功能介绍";
"AccountType"="账号主体";
"ServicePhone"="服务电话";
"BusinessScope"="经营范围";
"NewMessageNotification"="新消息通知";
"ViewHistory"="查看历史消息";
"EnterOfficialAccount"="进入公众账号";
"Attention"="关注";
"PublicNum"="公众号：%@";
"Wait"="请稍等...";
"Searching"="搜索中...";
"Search"="搜索:";
"Right_unReadMessage"="%ld 条新消息";
"HistoryMessageTip"="以上是历史消息";
"DISCUSSION"="讨论组";
"DateFormat"="MM月dd日";
"MessageHasRead"="已读";
"MessageHasSend"="已发";
"typing"="对方正在输入...";
"Speaking"="对方正在讲话...";
"Submit"="提交";
"EvaluateCustomerService"="评价客服";
"Robot_Comment_Title"="机器人是否解决了您的问题？";
"Admin_Comment_Title"="请对我们本次的服务作出评价";
"NOT_CUSTOM_SERVICE"="暂无客服在线";
"VoIPAudioCall"="语音通话";
"VoIPVideoCall"="视频通话";
"VoIPAudioCallExistedWarning"="正在进行语音通话，请稍后再试";
"VoIPVideoCallExistedWarning"="正在进行视频通话，请稍后再试";
"AudioHoldingWarning"="声音通道正被占用，请稍后再试";
"VoIPCallSelectMember"="选择成员";
"VoIPAudioCallMaxNumSelectMember"="最多允许%d人同时语音聊天";
"VoIPVideoCallMaxNumSelectMember"="最多允许%d人同时视频聊天";
"VoIPCallEnd"="通话结束";
"VoIPAudioCallCamera"="摄像头";
"VoIPVideoCallCloseCamera"="关闭摄像头";
"VoIPVideoCallOpenCamera"="开启摄像头";
"VoIPVideoCallTurnToAudioCall"="语音聊天";
"VoIPCallHangup"="挂断";
"VoIPCallAccept"="接听";
"VoIPCallMute"="静音";
"VoIPCallSpeaker"="免提";
"VoIPCallWaitingForRemoteAccept"="正在等待对方接受邀请...";
"VoIPAudioCallIncoming"="邀请您进行语音聊天";
"VoIPVideoCallIncoming"="邀请您进行视频聊天";
"VoIPAudioCallIncomingWithoutUserName"="您有一个语音聊天邀请";
"VoIPVideoCallIncomingWithoutUserName"="您有一个视频聊天邀请";
"VoIPMultiCallUserCollectionTitle"="群聊成员";
"VoIPCallTotalTime"="通话时长";
"VoIPCallHasEnd"="已结束";
"VoIPCallHasCancel"="已取消";
"VoIPCallHasReject"="已拒绝";
"VoIPCallHasHangup"="已挂断";
"VoIPCallNoResponse"="未接听";
"VoIPCallRemoteCancel"="对方已取消";
"VoIPCallRemoteReject"="对方已拒绝";
"VoIPCallRemoteHangup"="对方已挂断";
"VoIPCallRemoteNoResponse"="对方未接听";
"VoIPCallAcceptByOtherClient"="其他端已接听";
"VoIPCallRemoteBusyLine"="对方忙";
"VoIPCallRemoteBusyLineAndShowAdvice"="对方忙，请稍后再拨";
"VoIPCallRemoteDidInvite"="%@加入群聊";
"VoIPCallLocalNetworkError"="本地网络错误";
"VoIPCallRemoteNetworkError"="对方网络错误";
"GroupCreated"="%@创建了群组";
"GroupInvited"="%@邀请%@加入了群组";
"GroupRemoved"="%@将%@移出了群组";
"GroupByRemoved"="%@被%@移出了群组";
"GroupDismiss"="%@解散了群组";
"GroupQuit"="%@退出了群组";
"GroupChanged"="%@修改群名为“%@”";
"GroupJoin"="%@加入了群组";
"GroupEtc"="等";
"GroupAnnouncementUpdated"="%@更新了群公告";
"ImageLoadFailed"="图片加载失败";
"ImageHasBeenDeleted"="图片已被删除";
"HaveMentioned"="[有人@我]";
"HaveMentionedForNotification"="[有人@我]";
"chatDate"="yyyy年M月d日";
"chatListDate"="yyyy/M/d";
"SameYearDate"="yy/M/d";
"locale"="zh_CN";
"readNum"="%d人已读";
"read"="已读";
"punctuation"="，";
"Dawn"="凌晨 h:mm";
"Forenoon"="上午 h:mm";
"Noon"="中午 h:mm";
"Afternoon"="下午 h:mm";
"Evening"="晚上 h:mm";
"CancelSendFile"="已取消";
"ContactCard"="个人名片";
"Send"="发送";
"SendTo"="发送给：";
"LeaveAMessage"="给朋友留言";
"SharedContactCard"="你推荐了%@";
"RecommendedToYou"="向你推荐了%@";
"Person"="人";
"SelectContact"="选择联系人";
"hold_to_talk_title"="按住 说话";
"release_to_send_title"="松开 发送";
"slide_up_to_cancel_title"="手指上滑，取消发送";
"release_to_cancel_title"="松开手指，取消发送";
"message_too_short"="录音时间短";
"whiteSpaceMessage"="不能发送空白消息";
"OK"="确定";
"Cancel"="取消";
"speakerAccessRight"="您没有麦克风访问权限，请前往“设置-隐私-麦克风”选项中，允许访问您的手机麦克风!";
"cameraAccessRight"="您没有相机访问权限，请前往“设置-隐私-相机”选项中，允许访问您的手机相机!";
"Back"="返回";
"Camera"="拍摄";
"Photos"="照片";
"Location"="位置";
"File"="文件";
"SendFile"="发送文件";
"Albums"="相册列表";
"PickLocation"="选取位置";
"More"="更多";
"Longitude"="经度";
"Latitude"="纬度";
"PhotoAccessRight"="没有访问权限，请前往“设置-隐私-照片”选项中，允许访问您的照片";
"Send"="发送";
"AccessRightTitle"="无法访问";
"Full_Image"="原图";
"Preview"="预览";
"Location_Service"="无法获取你的位置信息，请到手机系统的[设置]->[隐私]->[定位服务]中打开定位服务，并允许应用使用定位服务。";
"PhotoOniCloud"="该照片尚未从 iCloud 下载，请从系统相册中下载到本地后重新尝试。";
"SelectMentionedUser"="选择提醒的人";
"Max_Selected_Photos"="最多只能选择9张照片";
"Confirm"="确定";
"ToSearch"="搜索";
"VoiceInput"="语音输入";
"Clear"="清空";
"Send"="发送";
"TouchToTakeAPictureAndPressAndholdTheRecordingVideo"="轻触拍摄，按住摄像";
"downloadFailedClickToDownload"="下载失败，点击重新下载";
"ServiceViewTabBarTitle"="主页";
"ChatListViewTabBarTitle"="联系人";
"MeTableViewTabBarTitle"="我";
"GroupMembers"="全部群成员";
"cannotSendMessage"="发送失败";
"aikeNotEnough"="爱可币不足或服务器错误";
"Modification Failure"="无法修改";
"Invalid Date"="选择的时间不正确";
"Server Error"="服务器错误";
"Setting Per Minute Aike"="请输入每分钟多少爱可币";
"Setting Per Message Aike"="请输入每条信息多少爱可币";
"Please Enter Aike"="请输入金额";
"Location Sharing"="位置实时分享";
"Send Location"="发送位置";
"remain"="余额";
"Payment Success" = "支付成功";
"Payment Failure or Handling" = "支付失败或处理中";
"Sign up" = "新用户";
"Sign in" = "登陆";
"Phone Number"="手机号";
"Verification Code" = "短信验证码";
"Send Code" = "发送验证码";
"New Password" = "新密码";
"Nickname" = "昵称";
"Password" = "密码";
"Recommender ID(optional)" = "推荐人ID（选填）";
"Forgot Password" = "忘记密码";
"Personal Info" = "个人资料";
"This Phone Number has been used" = "手机号已注册";
"Invalid Phone Number" = "手机号格式不正确";
"Sign up Failure" = "注册失败";
"Invalid Verification Code" = "验证码不正确";
"Verification Code expired" = "验证码失效";
"Inviter's Phone doesn't exsit" = "邀请人手机号不存在";
"Sign up Success" = "注册成功";
"Empty Phone Number!" = "手机号为空!";
"Password has to be shorter than 20 characters" = "密码的长度不能长于20位";
"Password can't be empty" = "密码不能为空";
"Nickname can't be empty" = "昵称不能为空";
"Nickname has to be shorter than 32 characters" = "昵称不能长于32位";
"Invalid length of the inviter's phone number" = "邀请人手机号长度不正确";
"Nickname can't contains space" = "昵称不能有空格";
"Fail to connect to server" = "连接服务器失败";
"Network error,please check" = "网络出错，请检查";
"Logining..." = "登陆...";
"Phone number or password wrong" = "用户代码或密码错误";
"Sign in failure,please check the network" = "登陆失败，请检查网络";
"Please check the phone number and password" = "请检查用户代码和密码";
"6-16Characters Case sensitive" = "6-16位字符区分大小写";
"Phone number is not registered" = "手机号未注册";
"Modify Success" = "修改成功";
"Verification code can't be empty" = "验证码不能为空";
"Your account login in other dvice,you will be logout" = "您的帐号在别的设备上登录，您被迫下线！";
"Account Setting" = "账号设置";
"Password Changing" = "密码修改";
"Payment Password Changing" = "支付密码修改";
"Private" = "隐私";
"News Notification" = "新消息通知";
"Push Setting" = "推送设置";
"Clean Cache" = "清除缓存";
"Clean the cache" = "是否清除缓存";
"Quit app" = "是否退出登陆";
"Me" = "我";
"Original Password" = "旧密码";
"New Password" = "新密码";
"Cache Cleaning Success" = "缓存清理成功！";
"Logout" = "退出登录";
"Confirm Password" = "确认密码";
"Confirm password not the seem as the new Password" = "填写的确认密码与新密码不一致";
"Original Password incorrect" = "原密码填写错误";
"Black List" = "黑名单";
"Version" = "版本介绍";
"Platform Introduction" = "平台介绍";
"Officail WebSite" = "官方网站";
"MoneyCall Version" = "一问一答 版本";
"Setting Failure" = "设置失败";
"No Disturbing Setting" = "免打扰设置";
"Open No-Disturb Mode" = "开启免打扰设置";
"Start Time" = "开启时间";
"End Time" = "结束时间";
"Notice" = "提示";
"Close Failure" = "关闭失败";
"Accept Msg Notice" = "接受新消息通知";
"Show Push Msg" = "显示推送的内容";
"Setting Success" = "设置成功";
"Login Failure,please retry" = "登录失效，请重新登录。";
"Your account has been banned" = "您的帐号被封禁";
"Your excoin is less for ten minutes, please add value" = "你的爱可币不足以通话十分钟，请充值";
"He is inconvenient for video calls now" = "他(她)现在不方便视频通话";
"He is inconvenient for voice calls now" = "他(她)现在不方便语音通话";
"Invalid Number" = "数字错误";
"ID" = "问答号";
"Show ID" = "问答号:";
"Apply Protocol" = "请同意服务协议";
"Please check the network" = "当前网络不可用，请检查！";
